{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_098120",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6873054'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-07-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "초간단 반찬 부추계란볶음 부추달걀볶음"
    },
    "text": "超簡単おかず ジャン·ニラ卵炒め\\n\n食材のひとつです。ニラは春から秋までスーネギで簡単に求めることができる食材です。特におかずでおいしく食べられるニラの浅漬けややニラ戦をよく作って食べているが、子供たちが好きでよくつくってくれます。さらに、ニラ卵の炒め物やニラ卵の炒め物も子供たちが好きでよくつくってくれる不良の母です。この二つの料理は超簡単レシピでもっと愛情する料理のひとつです。、調理時間:15分以内、材料:ニラ、卵、塩、胡椒、エゴマの油、ごま、レシピ:洗って準備したニラ一握りはチョンチョンチョン細かく刻んでください子供たちお惣菜として食べてるとちょこちょこと切ったのに大人たちだけお召し上がりいたのならちょっと、ぶつ切りにしてくれても大丈夫です卵3つはフォークを利用してよく解いてくださいこの時塩をあらかじめ入れてくださいこうしてこうして床が熟されたら一度スーッと待ってからまた、ふと油に囲まれたファンに弱火でスクランブル作るようにそっと熟されたら杓文字でちょっと待ってて、また少し押して煮付けた後、スクランブルの形の時、ニラを入れてください実家の母親が辛いくれたコスプ大魔王エゴマ油エゴマ油は冷蔵保管ということ知ってますよえごま油、漢江(ハンガン)のあの入れること香ばしさがオプオプオプ、ニラはすぐに熟するために火を消して胡椒とごまを傷付けて入れてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このおかずの名前は何ですか？",
            "answer": "ジャン・ニラ卵炒め"
        },
        {
            "question": "ニラはどの季節に手に入りますか？",
            "answer": "春から秋まで手に入ります"
        },
        {
            "question": "ニラの他にどんな食材が必要ですか？",
            "answer": "卵、塩、胡椒、エゴマの油、ごまが必要です"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "15分以内で調理できます"
        },
        {
            "question": "ニラはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "ニラは細かく刻んでください"
        },
        {
            "question": "卵はどのくらいの量ですか？",
            "answer": "卵は3つ使います"
        },
        {
            "question": "何を使って卵を解けばいいですか？",
            "answer": "フォークを使って卵をよく解いてください"
        },
        {
            "question": "エゴマ油は何のために使いますか？",
            "answer": "エゴマ油は香ばしさを出すために使います"
        },
        {
            "question": "火力はどのくらいにすればいいですか？",
            "answer": "弱火で作るといいです"
        },
        {
            "question": "ニラを入れるタイミングはいつですか？",
            "answer": "スクランブルの形ができた後にニラを入れます"
        },
        {
            "question": "この料理は辛いですか？",
            "answer": "ニラ卵炒めは辛くありません"
        },
        {
            "question": "最後にどんな調味料を入れますか？",
            "answer": "最後に胡椒とごまを入れてください"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 262
    }
}